{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023312?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 쏠미라벨펜션(독채,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数やオプションなどは現地決済となり、予約人数に追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、当該ペンションは同性インドの未成年者の入室を許可しておらず、これに伴い払い戻しもできません。 チェックイン、チェックアウトの時間は他のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時スパ/ジェット機をご利用いただけます。 スパ/ジェットプールは全室で利用可能であり、使用時間に制限はありません。 スパはジェットスパで、使用料は無料です。 ご予約は現地で承っております。 スパ/ジェット機をご利用の際には必ず専用入浴剤をご使用ください。 また、花びらなどの許可されていない物品は使用が禁止されています。 各客室にはジェットスパが用意されており、いつでもスパを楽しむことができます。 ストレス解消や老化防止に良い入浴剤とともに、一日の疲れを癒してください。 1セットは5,000ウォンで販売中です。 バーベキューをお楽しみいただけます。 利用時間は制限がなく、炭は入室時間の15時から提供されます。 バーベキューは個別テラスでご利用いただけます。 炭とグリルの費用は2人基準で15,000ウォンで、4人基準では20,000ウォンです。 ご利用の際は火災に注意してください。 メゾネットタイプの客室は、子供と幼児と一緒に泊まる場合には安全に注意する必要があります。 一軒家の客室も利用可能で、全客室でワイファイが利用できます。 冬期間(12月~2月)には暖炉が利用でき、利用時間は制限がありません。 利用可能な客室はスイートバー室で、利用料金は5,000ウォンです。 基本常備薬は管理室に備えられており、駐車スペースも用意されています。 ペンションでは海の全景の屋外テラスがあり、愛する人と美しい庭園を歩いてみることもできます。 周辺の観光地としては、パゲ海水浴場、砂浜港&永木港、安眠島自然休養林、パームカミレ、ジュラシック博物館、泰安光、花祭りなどがあり、街は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションは予約時に申告する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどは現地決済となり、予約人数に追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、当該ペンションは同性インドの未成年者の入室を許可しておらず、これに伴い払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用は可能ですか？",
            "answer": "予約時スパ/ジェット機をご利用いただけます。スパ/ジェットプールは全室で利用可能であり、使用時間に制限はありません。スパはジェットスパで、使用料は無料です。ご予約は現地で承っております。スパ/ジェット機をご利用の際には必ず専用入浴剤をご使用ください。また、花びらなどの許可されていない物品は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューをお楽しみいただけます。利用時間は制限がなく、炭は入室時間の15時から提供されます。バーベキューは個別テラスでご利用いただけます。炭とグリルの費用は2人基準で15,000ウォンで、4人基準では20,000ウォンです。ご利用の際は火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に泊まる場合の安全対策はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、子供と幼児と一緒に泊まる場合には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "冬期間に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "冬期間(12月~2月)には暖炉が利用でき、利用時間は制限がありません。利用可能な客室はスイートバー室で、利用料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "基本常備薬は管理室に備えられており、駐車スペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、パゲ海水浴場、砂浜港&永木港、安眠島自然休養林、パームカミレ、ジュラシック博物館、泰安光、花祭りなどがあります。街は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 878,
        "QA": 725
    }
}